大交合已屯積雨水，六月九號一定狂風電暴！！！

梅窩RIP

到時無船啦

.

水浸咪好囉
你可以直接坐洗頭艇走

唔洗洗頭！